我排隊俾女神同條仔食飯...

自從停學之後好耐都無見過女神，前日佢忽然問我Lunch一唔一齊食好西，仲叫我去拎位先。
去到先知，原來Walkin都要排個幾鐘。差唔多夠鐘叫女神落樓，點知佢話佢帶埋男朋友嚟，而我從來未聽過佢有男朋友...
最慘係同個reception講轉三個人，點知限聚令原來最多兩個人一張枱，呢個時段available嘅兩張枱仲分到好遠...
最後我排咗個幾鐘就係自己一個食，同埋望住隔十幾米嘅女神同佢條新仔食...
之後女神話唔該我，仲話唔好意思用咗我時間，叫我食完唔洗等埋佢哋兩個...

雖然無是咁的，不過寫得幾好

邊間

劉明睇殖入式廣告